一個愛你嘅女人係唔會捨得你洗錢！

一個愛你嘅男人係會想你洗佢錢

係呀係呀
女人能夠照顧自己養得起自己
養埋男人都仲得啊

同意

兵

佢會唔比我, 同埋會AA制

會爭住俾錢

咁雙重標準嘅